二選一,你寧願同nigger生活定同蝻生活?

正評nigger
負評蝻

屌你老味又投票

正你老母負你老母，投你老母！

死nigger

成班死nigger被trigger了

What yall saying nigga???

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

有咩分別